香港搞成咁 曼聯都冇心機贏波了

同香港齊上齊落

得死猁狗先有心機然波

真

禾鏝刀系

咁阿妓呢？

佢和咗獌

齊上齊落

阿獌